請大家唔好再回覆思覺脫同Peter攞料呢兩隻三毛

狂開post自推

之前先係隔離POST見到PETER狗入去想分化分化唔到

結果咪自己開POST出黎分化，又咁多正評個下好野

現實冇朋友
咪上網發洩

仲有五味冰火

近排好似小左出現

有
因為啲post冇人理啫
今日

激咗少少啫, 肯定唔係, 咪下下屌泛民就五毛

屌
標題好似中二病輕小說越黎越長
too long don't read

睇埋佢地其他post就知咩事

直接入佢地post留言
狙擊佢哋

因為佢想佔多啲版面
但成舊野咁冇人睇冇人推

Push

你漏咗呢條三毛 Sky_Croc #20867
連南唔南韓都吹到7版 連登仔係咪悶到傻撚咗?

Follow咗佢哋，真係好勤力，一味煽風點火
實用post=0

隻五味冰火同peter畀料喺葉子祈個post瘋狂帶風向，帶得好成功

同埋連下四城

佢唔係

呢個唔係？
你肯定？

佢地鍾意開一個容易挑起矛盾o既topic, 就算唔夠講都會繼續loop同一個point, 令個post上熱門, 其他有用post被洗走

PETER 好勤力
總有佢身影

佢連扯唔扯旗都要掙扎一餐

似熱心政黨野
但唔覺三毛言論

你係咪做得販民打手耐得滯 連人同鬼都分唔到

連登最新風向 屌泛民會變五毛

五毛都可以極度熱心政黨嘢

咁都唔係？

推

擺明曲啦
你起佢底
佢主要報新聞同網台
兩邊都有批評過

佢同 花與愛麗絲 #52658 一樣
都係扮人扮到出神入化

完全blk咗

下 不嬲都係泛登

你有冇認真起佢底
個個post都分化

好過變華為登

講事實就5毛

PETER攞料一個人一個post覆幾百次

討論下姐 又要比你滅聲

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員透過限時嘅 STEAM 現金優惠多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

又係Peter攞料
佢自己都對號入座話自己係五毛

屈毛list冇我舊ac名
咁耐都唔更新點做野

之前護華為護到盡唔好以為我唔記得

我直頭長年follow 佢
有懷疑過但最後判斷唔係

三毛死全家

好野自然好易搵到論點反駁

無咩？

月野兔兔
陳曉華
貓juicy

OK咁我都判斷到你做販民打手做得太撚耐
所以傻撚咗 連人同鬼都分唔到
連下四城 #219007一撚定係五毛

返六日唔撚易嘛
Del 晒record

呢個真
唔講以為佢係代言人

成個連登有邊撚個唔識呢隻六日狗呀
made in 波台㗎嘛

華為係好嘢
共產黨都係好嘢

push

飯民唔屌得

邊個屌飯民邊個就係鬼

好多人都會誤會
厭倦左膠係五毛
鄙視和理非係五毛
摒棄選舉係五毛
極端勇武都係五毛

兩條友瘋狂搞分化屌鳩葉子祈

原本有人開post講先
peter攞料係入面想帶風向帶唔成
佢自己再開post再帶多次

講得好非連登主流就5毛

仲有回憶小子

秒

仲有鳩噏的你凍嗎
呢條五毛

波台都有好人同高汁 POST

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

講起貓juicy呢條撚屌我就扯火

你提得幾多個根本就多到仆街
再加埋波台賤畜同娛樂台弱智，你如果無正常獨立思考根本提唔哂
簡單啲講，無正常大腦唔好上連登

冇會員no.喎

邊個屌飯民，邊個就係五毛

飯民是主是真理。

Peter 好勤力

你上面隻屍角脫重勤力

仲有
五味冰火
思覺脫.
Peter攞料
月野兔兔
毅進王者 #256514
天叔叔上腦(真身) #155400
鞭你老母屍 #34757
中六合彩頭獎 #208940

仲有
五味冰火
思覺脫.
Peter攞料
月野兔兔
回憶小子 #149494
毅進王者 #256514
天叔叔上腦(真身) #155400
鞭你老母屍 #34757
中六合彩頭獎 #208940

真

佢地想洗底

連登仔智力測驗

好多人失敗

PUSH

唔知點解咁易帶到風向
唔係一定話佢係五毛定鬼，但佢真係好明顯有心

連登不嬲易帶風向
佢地係一組人做野
不停互相附和/互屌引人覆去推post

有人工出

佢以前出名打簡體，俾人狂屌都扮無嘢。
家下出 post 都有 D 簡體，例如 “係” 變左 “系”

西貢區議員葉子祈 我屌你老母啊

可以追蹤我個d對話

雖然我唔認同peter

但我有我point

雖然我覺得葉子祈 有自己想法理想又唔會盲目跟民意既人

但我都覺得改名意義重大 浪費左一次機會

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

呢隻波台狗生到個樣奇奇怪怪咁我係女見到呢D陰沉/仆街毒撚我都唔要啦，唔怪得之要日日係波台圍爐

高汁過你

第二個係BBBBBBBBBBB，著名五毛
第一個就唔清楚

返六日唔撚易喎你以為我話緊出po個個？

咁你又 quote 我
出 po 嗰個係波台友
你又話「呢隻」

我慣左是但quote一個人就講，無睇話邊個個名係點之類

又捉一個5毛

初初以為係激進D, 之後發覺唔對路, 次次重覆開post 講, 將件事推向極端